古巨基究竟靠咩生存？

歌係有d 但都係n年前愛得太遲
冇咩個人特色
拍戲更加冇

咬老本

出少句聲當幫忙

愛得太遲 人地話晒都爆過鳥喎ching

幾鐘意佢套黑社會

教書

唔通餐餐合味道又話你知咩

情歌王都唔係個人特色？

佢d樓同鋪加埋幾億，依家真係賺錢買花戴

岸已上啦

食老本
搞餅店投資
上大陸唱兩唱

當年佢首愛得太遲同eason首富士山下力鬥 得佢先可以同eason相提並論

佢食老本都夠過世啦

返大陸揾錢囉，喺紅館開show咪返香港宣傳囉
開完show咪消失左 垃圾

搞革命

投資有道